(新股) 9911 赤子城科技200%核升區

呢隻連大陸人都話好撚鬼
但第一日已經孖超200倍以上
埋單至少超500倍

但幾間都要3厘十日息
A尾成本要$4K

鬼d咩

我都想知有咩問題

垃圾股，不了
邊個抽邊個就係鬼

咁鬼都抽？

必抽

應該會抽B 組，希望我中多啲等出面少啲人中伏

屌 最後實超四五百倍 抽抽埋埋都唔知夠唔夠比息

all in 左

今日孖展都已經四百倍，埋單一千都唔奇

垃圾大家都唔洗抽

垃圾股
一開即刻插水啦

鬼响邊?

主要產品係android隻solo launcher
話自己有5億用戶
但完全未聽過
介面柒, 功能無用
Target外國
但外媒近兩年幾乎無人提過
全面review都係幾年前

炒IPO研究乜7業務 痴線

越鳩越升得多

個問題係 咁多人要貨 抽得少唔會有 抽得多又要好撚多先會中

用大舊現金抽就on9 咁大舊現金半個女唔好去玩其他野
融資就息都食死你 最後拉埋又賺唔多

留意返3601 升幅以倍計 中一手回報都不錯

一手現金黨

真，仲要妖股
輸死無命賠

玩一手囉

一手黨算

免手術費唔阻你

魯大師個陣個個都笑9佢
到最後咪個個都抽
身體最誠實

超400倍要幾多先穩一手

用左3個account 各抽兩手，希望中啦

今日保利啲孖展錢返黎，入滿金幣，超6，700倍唔出奇

點先知自己係邊組

睇個勢似千倍認購股

訓身

呢隻升5成都唔夠俾孖展息

通常呢d就係插水股

太爆,孖展都怕派唔多,做一手黨算

新手第1次抽新股
認購股數 我set左20,000, 想問落咁少本抽中1手機會係咪好細

通常申1手先最有機

當年一手中天仁
個FD媽都媽唔中

抽一手搏佢好似保利咁派算

好, 咁set番申1手先

蝕息伏， 起碼要升1 倍先賺少少， 又難中

diu原來改唔到

升一倍應可以

打算all in (cash only)
参考毛記,
集資額赤子城比高毛記一倍;
毛記超6000倍;赤子城當佢1000倍;
毛記抽1,000,000股HK$2.4M先必中1手;
2.4M /6 *2 = 0.8M,
鳩估抽400,000股先坐一望二。

大樂觀，可能Ａ尾都是坐一望二

搵希瑪嚟參考可能接近啲.

點計都係大注cash有數圍。孖展過聖誕, 值博率太低。

現金抽咪算

用現金抽100手算

現金抽9手

1手試手氣

抽唔到了被截飛

孖展中0手係唔係都要俾息？
次次現金抽

yes

好多間cut 咗孖
未必過千倍了

呢隻真係分分鐘100手都無穩中一手
諗諗下會唔會抽一手中既機會仲大

請問耀才係咪明天截孖展？

點解Hsbc無得孖

topic個名咁 收得皮

唔想你蝕錢

咁多人抽1手同抽10手 差唔多
1手算

保薦人過往表現
保薦人 公司 首日表現1 累計表現
民銀資本有限公司 東京中央拍賣 +4.000% -46.667%
民銀資本有限公司 達力普控股 -3.774% -3.145%
中國國際金融香港證券有限公司、民銀資本有限公司 五谷磨房 -12.346% -8.025%

好伏吓

收到風可能300% , 標題錯, 但中一手應極困難 , 思前想後決定申請1注B頭

耀才由琴日2.9厘加到今日3.8厘

禁住黎搶，現金100手算，手續費都啊蝕比佢

咁當唔當我抽6手架

thx

邊度既風

但d支那人又可以十幾個account抽

因為大陸人身份證同香港人身份證長度唔同加上佢地重覆性高
所以唔易查到

15手現金當Mark Six.

點解大陸人可以係香港抽新股, 吊你, 我去美國開個户口抽又得唔得

呢樣野一定要投訴
6049班仆街一定賺咗好撚多

今朝已超1400倍，白做了

90萬cash隨時食白果?屌

比一百毛易中少少，你話升幾多？

抽唔中升多多都冇L用...
我估暗盤收4.50

有幸抽中又要9:30:30前不問價沽貨

洗唔洗驚到咁，魯大師都無一開波就破發

當日100毛都係9:30:27市價沽先沽到10.2
(今天得番0.75)

魯大師上市當日炒IPO根本未成氣候, 今次可能歷史重演, 一分鐘見all time high

抽中先講啦

抽250手應該有一手卦

無孖,只係現金抽,抽唔中當無玩過,唔使蝕

唔係A尾B頭你都咪咁老定

冇孖,唔中都係蝕左opportunity cost, 當趁下熱鬧囉

2條B飛，加埋預中4-6手到
共$10800息

朋友話好大機會唔上限定 但又唔肯話俾我知定多少

暗盤衝入去隨時執得多過孖盡

年尾輸錢，好唔老黎

no 上限起碼8倍，好奇

B頭有冇3-4手？
如果冇真係白做

可以，成日試

發現到就係
但d客戶資料唔共通who knows

反正證卷行同銀行唔係用你個名抽，佢夾一張大飛中左自已派

如果計埋銀行1400 倍的話應該差唔多
如果未計就1400的話就危了

唔少朋友間歇性撞，我玩大注一定唔咁做

傳定1.68

咁睇嚟真係想炒起多過集資喎

所以依到無人討論前景業務 pe pb個d 19野

佢報都係報你account number

邊撚個咁得閒查你

超咁多點可能唔上限訂？過往有邊一隻係超購過千倍但係唔係上限定價？

有，1978

1978 近1000都冇上限訂
歐化都好似係冇上限訂

5 注，每注 10 手，希望幸運中 1！！！

有D行係報身份證嫁..
你自己上PLACING RESULT睇下啦

係wor...

炒股，如果配班自己友友目標是幾倍，定1.68或1.8，其實無所謂

查到咪當無 反正1手

香港幾間都係submit 香港id 去抽，同名多抽係唔可行，因為我唔小心試過

結果係咪當重複申請之後DQ，退返錢

係，但唔退息

b頭加4個 accounts cash.. 希望出到份雙糧

個個都想做 100 毛 2.0

100毛當日淨係炒暗盤+開市30分鐘，之後跌到仆街

呢隻B 組上限無希瑪咁多，超購相約，B 頭會好分過希瑪，一定至少0.25%, 希望有0.4%以上

好似九個幾放左

A尾分幾多真係好depends on班仆街大陸人開幾個分身account去抽
我估唔會去到保利十萬張飛嘅
不過六七萬應該走唔甩
始終A得萬七手，一手難求

我都唔九個幾，個次六十幾萬頂到頭，抵屌

估計10萬人以上，賺了錢的人不會收手

中南海

嗰陣希瑪炒到上差唔多$20
歐化傢俬$2
天仁接近$8
咁100毛啲人好自然都會發晒癲咁樣去炒

係香討有師兄分享，0.07真係睇到我眼都突埋。

利申：無睇招股書，用現金飛抽

睇佢個網垃圾都爆，好似幾十年前既樣既

上市價都賺左最少10倍

不嬲大戶食肉你飲湯
大戶止蝕你破產

天仁day 2 先發力 諗起都

好多醫股科股，上市前投資者都是折好勁，不要大驚小怪，你間公司仲細要揾人投資幾千萬，一定係咁。

反而再看看招股書，2015-2019大批上市前投資者用差不多現股價甚至近一倍溢價入股，好少用，你可以去看看近來Ｄ醫股，近年入股都折3成是普遍。

而且半年禁售！

禁售期幾長先

半年

以上限定價計，有25倍折讓，係咪誇左啲？

驚條毛咩,中左先算啦

好撚多新手

我渣半日乍嘛

所以咪好伏 咁多人叫人抽而又真係勁多人抽
呢件事真係好鬼

十Ｘ基金內大把依Ｄ野，每次都賺幾十倍，但失敗亦不少。

好多現在的Ｂ股，完全冇盈利只有支出，只是sell夢想，你要Ｄ基金俾幾千萬你，條件一定辣！

一樣

係呀，好危險，你地暗盤不問價止蝕啦

留名看連登仔抽一中一大技

試過保利 一通耀才抽冇dq
諗住拎埋usmart抽 但唔知會唔會dq

報左警

報警

between, 呢隻會唔會唔分ab 組

唔孖啦 怕蝕息蝕手續費

記得100毛當時都話唔分但後尾又分

邉間認購新股仲收手續費

毛記無分ab 的

一睇就知富途黎，先收後返，on99

咁係我記錯左

屌咁有咩意思on99

條數靚啲

緊係有意思，擺錢係銀行一樣道理，仲要無息

中手遊集氣區
利申 all in

銀行

牛牛借孖都要

輝立95孖上B組啦

毛記 易鑫 雷蛇

抽一手夠，用晒全家人抽

會唔會似天津天保能源 息都蝕埋

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間， 眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶

全部有抽 全部唔撚中

好似眾安打頭陣先

眾安係6049啲friend抽一中一㗎喎

手機玩赤子城科技....

咁尼個有中

傳緊只係$1.68定價咁痴線?

discuss話傳緊B組派0.22%咁少

1中1=2%
300手600k股中1
Ｂ頭10000
Ｂ尾18000

香討傳，上次都中，今次信

正，我有b，Ａ組死得

圖呢？

Ａ可以死得，Ａ尾成本可能近3蚊

from香討，如真，痴忍線

呢張fake. a尾去到2500000

開4倍之後直插

誤會了，不是9911，大大有無圖？

呢張好似係3309

多謝圖，Ａ尾慘了

班仆街大陸佬玩分身 玩爛曬A組
真係要投訴

好似當年100毛
高開直插

有貨先警啦，我起碼20000，依次發啦

莊股抽A尾都傻啦

第1次抽新股, 想問點解1中1重易中過10中1?

堅真 1個身份多抽

你兩個B ? 今次我應該12000股

正

yes 之後注Ｂ貴息，唔升100% ，其實賺有限

比之前幾隻中量多，其實賺不多

你邊隻眼睇到

新股新手的永恒問題

冇95孖上唔到B組
鬼叫我窮
大陸佬死全家 生仔冇屎忽

慘，希望你有2手，得1手都大獲

轉行啦

頂飛

依d 唔賺得多啦
幫經紀賺下錢

跟這篇文格式,向證監投訴。強國人欺人太甚,一定要比壓力

喺香港本身已經乜鳩都搶㗎啦
而家連新股都唔放過
仲要係開外掛

本來這個漏洞,香港人點到即止,玩幾個無傷大雅。但強國人玩到幾十個, 搞亂曬甲組秩序,就唯有玉石俱焚

其實SFC最大既弱點就係捉唔到大陸人
你造市又好 人頭又好 內幕消息又好
D大陸人唔聽佢電話 唔覆佢書信EMAIL
根本吹唔漲
除非你做到唐漢博咁

拉唔拉人都係其次
最重要就係起碼要堵塞個系統漏洞，唔可以比佢哋咁「光明正大」重複申請

咁派發200%希望係基本

向中國際

投訴，最後一定只搞到香港人，捉不到大陸人

捉人事少, 起碼出年唔好再比人咁樣用人頭法

同意，捉班大陸人坐監都只係晒香港人米飯
佢只要block咗個系統漏洞就已經解決呢個問題

有冇人用牛牛抽

aggger

用牛牛孖

現金 15手

牛牛1手黨

現金25手
好似得十幾%
據說300先保1

點解出左系統消息唔比我退返新股手續費嘅

撚有
CMBI SOLE SPONSOR

有人話佢延遲招股就係因為要加入中金做underwriter

D人屌中金係佢做SPONSOR果D嘛
關underwriter咩事呢?

當佢100毛咁炒， 暗盤7蚊， 上市10蚊

係就係唔關事
不過就呢一刻都唔清楚CICC 會唔會做stabilising manager
因為stabilising manager 都唔一定要係sponsor做
如果中金真係做stabilising manager就可以話玩少一隻

6049 UBS 唔係sponsor，只係其中一個underwriter，但係佢係stabilising manager

其實你炒IPO
關個manager咩事姐?
暗盤佢又唔可以做野
實際要做最高都係IPO價先可以做
你要穿 佢最多都係IPO價頂住姐
唔通個MANAGER可以令到佢大升咩?

100毛跌到得翻7毛幾
9毛9就升到100毛

暗盤會頂架
中金就...沽埋一份

理論上係咁講，但係實際上操作CICC真係賤過其他人好多呢

例如302呢啲，正路首日都會喺招股價附近死頂，例如1833咁，但係中金就先俾佢一開始就破發先慢慢升上去

果啲明顯唔關事啦..

暗盤唔關佢事吧

2163
競價好似頂到好恆
然後我競價盤沽啦
佢臨對盤縮晒 一縮個價直插左1蚊 屌佢老母

推

grey market 5點半入最穩陣

痴線，國暗已經$6.2, 有少少交投

中了先j

大家準備投井未

留名睇比卷商食咗1手

唔中就暗盤追

記唔記得牛牛孖展呢隻幾%息？

3.08%

4蚊收貨，5蚊開心，6蚊book高鐘

國暗$10了

屌咁平既
其他唔止3.08
3.7都有

巴打 邊到睇

Ching今次抽左幾多

星期一暗盤要搶貨先

國暗$100了

中先吹啦

2B+散注

想暗盤追 又驚炒車

比大戶年尾吸水

唔敢追

連登

高鐘=幾錢？

預計開200%樓上

唔坐監偷笑

可能三個人名呢

用屋企人account 都得嘅。

最多DQ坐乜

上市日得半日市 唔知有冇影響

雪球流出

#67
好呀法則
•
2019年12月19日 00:41:42
咁當唔當我抽6手架

應該無行了 抽左十萬股

前排已經睇過

一手中籤率 20 % 以下 ?

用牛牛嘅留意 1月1之後冇咗免抽新股手續費

打多左個0？

2% 高過監警會投訴成功率0.09% 20倍以上，仲想點

四股民詐騙重囚九月

本文重點
虛報住址及身份證
重罰犯案者不手軟
股民窺準以往用白表抽新股的漏洞，在○六年多次虛報身份證號碼及住址，遞交多份申請表重複認購新股，四名有親友關係的被告早前承認串謀詐騙罪，昨在區域法院同被判監九個月。眾被告合共賺27萬元，法官昨判刑時強調重點並不在於被告獲利的數額，而是他們處心積慮、精心部署去犯案，擾亂新股配股的公平安排。
法官又指，眾被告的犯案手法經過改良，並利用郵局的轉遞服務，把未能中籤的退款支票，從與他們無關的物業地址，轉往他們真正的地址，來確保收到股票及退票，這卻是他們原創的。

虛報住址及身份證
四名被告在○六年十至十二月期間的七次招股活動中，重複交入多份白表來抽新股，以提高中籤機會。他們在多份申請表上雖填寫真實姓名，但地址及身份證號碼的第四及第五位數字均屬虛報。由於當一份申請表上姓名連同身份證號碼，與另一份申請表上的兩者完全相同時，才視為重複而取消申請，故被告的多份白表雖姓名相同，但因身份證號碼不同，故也可過關。

而因私隱問題，未能中籤的退款支票上的身份證號碼第四及第五位數字，只會以「XX」顯示，而被告之前刻意只虛報第四及第五位數字，其餘均是真實數字，故符合退款支票上的受款人描述，成功兌現劃線支票。

事件及後因一名股民查閱配股結果時，發現自己身份證號碼明明中籤，卻沒收到股票，兼又收到退款支票，查詢下揭發身份證號碼遭人取用，而揭發事件。

被告為歐偉明（三十五歲、補習社教師）、陳慧儀（三十四歲、補習社教師、歐的同居女友）、連舜娟五十八歲、歐母）、張麗堅（二十六歲、歐弟之女友、資訊助理）。四名被告在案中合共獲利約27萬元。

辯方律師昨求情指，首被告歐偉明和第三被告的歐母在拘留期間深感悔意，辯方律師指歐母在案中的參與程度很低，新股申請表也不是由她親自填寫。法官昨直言不能接受這求情理由。

重罰犯案者不手軟
為維護本港金融法治體系健全，法庭近期對犯案者判刑「絕不手軟」。例如摩根士丹利固定收益部前董事總經理杜軍，因偷步購入中信資源股份，早前被判監七年及罰款約2,332萬元。

你老味犯法仲咁撚得戚

開始對付大陸百戶黨，9911，申請100戶，如不中，要俾5000元申請費

sor, 琴晚打左 J

你諗多左喇
人地多戶係唔同證券行做
同埋只不過係個優惠完左

華盛唔知1月1之後仲係咪免
要贏錢第一步係減少多餘嘅交易費用

連登仔唱好都唔會有好事

6蚊留下都想入貨，博上10蚊

希望1月1日之後繼續有免費IPO，
唔想返去一通。 m2xm

聽聞多數券商都改

50萬股，唔會咁黑仔唔中掛

聽日暗盤開即追啦

無啦無啦 肯定又唔中啦

仆街A尾要升double先打和，1.68訂價

無睇錯result 就應該15中0。

識玩不孖Ａ尾

抽5中1

一手

六手

又黎單抽中獎吹水大會

抽50中1

100中0, 當無抽過

300 手 穩獲 1 手

牛牛抽
睇返hkex 好似中一
20中1

中得一手

中11手-13手

咁有錢都要靠抽新股

全家4個人都係一手中0

等睇抽一中一

50抽0

班支那狗佔左過半屌

暗盤不問價追
除夕食大餐

咁追多數係嘔番個餐出來

8中0

100中1

笑左

15 中 0 confirmed,
錢已退。

耀才次次都係下晝一兩點先知

渣兜最串聽日開市先知

要搭順風車

有冇蝕息

Eee 致富又話中左 唔通冇報我身分證上去

通常証卷行一條大飛自已派
唔係單人多抽點做到

新手唔識野 謝指教

唔係呀嘛

咁撚癲，on79

亞盛我瀨過次嘢，今次睇路...

Agree

致富抽嗰一刻就知了

升既就由唔中
唔升就會抽得中

事實黎

麻煩留意返樓上犯法嘅內容，佢地係虛假資料用郵寄去入表呀，真實資料電子入表係會DQ

唔貪心望5蚊算

50中1 原來算執到 感謝主

現金抽2中0
都預左

同毛記一樣

是勇者不必怕！
為正義而戰

中銀出左未

中銀重未收到信息

致富證券：帳戶xxxx認購新股赤子城科技(#9911)未獲配發，退款將於4:15pm暗盤開始前存入證券帳戶。

中得一手 DKLM ，要加多10手

垃圾 抽唔中

本身想孖富途中午前就無晒額
所以得現金抽,富途回番50蚊就當無玩過

200中1

1手係咪2000?

10中1

3中1

好撚難中

買暗盤算

一開可能見5蚊
聽日見9蚊

Futu未派？

其實佢未超購到100毛個程度但個個都覺得佢好似升到100毛咁

因為個名夠型

$4 我放俾大家賺下

但超越左擼大師程度

ching好好運喎

兩個戶口
15手唔中
3手唔中

咁唔貪心咩?

耀才,抽8萬股中1手

抽9中0

認購新股 09911 - 赤子城科技有限公司，獲分配 0股

暗盤平均價幾多?
我估$4.5

鄭子誠加油
利申 一手

睇到時點啦

勁假實有一下過10蚊

一通抽1中1

不了

一開會炒到上勁高

+1 1手黨

子城

sbt

4中0

呢隻A尾 會唔會無肉食

100中1 希望唔好輸利息手續費

追唔追好

暗盤入一手
希望3.5前入到

不了,留力抽九毛九算

你個名,我星期六係ac1見到佢

嚇死我
我以為你見到我
心諗好耐冇返過學啦喎

抽1中0

抄佢老母啦

返炒6049好過

20中1

一通競價4蚊中

4蚊就唔係好想追

真

直插無水花

3蚊樓下先考慮

開波

6蚊

富途直上6蚊

4.4入到手

富途6蚊，特別貴

Free fall 緊

恭喜

5蚊走左

好彩有走咋,而家得番4蚊

5分鐘

0水花,直插

影到最高位

3.5入左20手
上到4.2無走
4$放哂舒服到

原來佢巿值都唔細，招股價計都十幾億

應該5蚊都係頂,估收4.5附近

4.81再入

富途抽中好過輝仔中

點解富屠啲價咁撚癲

多大陸夠用

多大陸人 亂9咁炒

致富上唔返4

3.8入10手，聽日4.5放

要入貨就應該去其他度入,賣就富途賣

成交有幾多，係咪富途自己托價引人去佢度開戶抽新股

都成2千萬

次次富途暗盤貴過人好多,第二日真係上就升唔起
係富途暗盤入個D全部中招

futu 5.93 sold 3手

futu岩岩有單1 400k 買盤@4.92 似係莊

似乎至少會再炒高過呢個價

又跌

3.8入唔入好

致富撚瘋狂入貨

平行時空

入左10手

4.2

5蚊入咗4手 冇放到

致富仲未上返4 富途個邊

賭癮起想入d賭聽日

咁不如等聽朝

孖住入

致富果邊?

邊間行？

排3.8跟大戶走

一手都抽唔到，入唔入好?

1m其實唔多，9909暗盤都有大買盤尾段話穿就穿

3.82入一手，致富

堅決唔入

依家暗盤5分鐘直接玩完，咁開市開黎做乜

大買盤係用嚟隊穿的

輝立好似開始捱唔住

已經唔見咗

柯緊屎個陣$6.2放晒, in 牛牛we trust

抽10中1
幫補番少少

大陸客:去你媽的b 6.2買了甚麼laji

致富3.65

開始Free Fall

4.2暗盤

3.5 2M盤話冇就冇 笑死

致富穿3

走鬼

而家越來越要玩快放,理得你超幾多倍

futu做緊幾多？

tomorrow open 2.00

想買番岩岩高位沽果3手

我覺得我$6以上放咗佢真係無乜人性

好鬼刺激

一通仲有3.7途生門

我都想買，3蚊好似玩得過

富途仲有$4.1真係痴撚線

巴打接左?

3.7買 ifc見

華盛，3蚊

3.83買 ，一齊跳

有冇人覺得聽日收巿會穿招

6.2放咗12000股

買幾多

有得走好走

恭喜曬

失望

原來冇人性果個係巴打

2手遮

10手

亞盛係我今年做得最失敗嘅交易

所以我對呢啲超購股好有戒心

再溝

5.2 高追揮手
蝕4k走左

暗盤一分鐘內完成

雖然無貨咁講好似好仆街
但今日就freefall真係唔太睇好
毛記暗盤係好靚的

希望在明天, 溝多10手, OK?

富途長期貴$1, 高位貴$2係咩玩法

快槍手

唔想開苦主區

3蚊唔知頂唔頂到

開市即放

B組咁重貨
唔大力震走你地都唔得

但老實講睇好會再上
高位接果D唔係全部傻
實有原因

又穿3

好想入

咁勇 抵賺兩皮野

富途接個堆係

3蚊好吸引

巴打重貨高j左？

搶到5手

5.9走哂
多年炒IPO既感覺姐

牛牛唔穿$4仲上返$4.3係咩玩法

幾錢搶到?

開市想3蚊入 衰左 之後無追 係好定壞

3.08

入左 均價 3.08
見師兄傾得咁落力

一通手機無暗盤

3.1柯煙咗20手

發達了

勁啊，輝立次次都死server 買唔到

老老豆豆$3.1呢d 位輸有限

賣哂

終於有錢交水費

聽我爸爸說莊家想把股價炒到13塊，我是偷偷告訴你們的

真定假? 貼出黎睇先

Thx for sharing

賺4萬變3萬

3.8點睇

溝返d啦

有咩好假呢啲，唔對路止蝕老是常出現啦

睇你承受風險
我覺得聽日開盤3.5~4.0咁上下
輸少當羊

冇本了
聽日走唔到就長揸

巴打all in晒

高追 6蚊賣出..
下次唔咁博了..

執幾多？

輝立最高都淨係4.2

走左啦，插得太快整唔切

4蚊就真買唔過，3蚊就可以博下

點解幾間價錢可以差咁遠？

得富途ac，繼續觀望

富途貴成$1

聽日上唔返3.5就ifc了

明天2.8 接你貨

1.8再接你

一見3.5放返5手止蝕先

1.68再接你

van den berg巴打有無3蚊樓下入左
好吸引

3.1入左，可能博埋聽日，睇下會唔會好似魯大師咁

祝你贏多d

富途入唔到

3.24 now

富途貴咁成1蚊

那我排1.5吧

癲 富途咁貴

後悔三蚊冇買

而家3.2都抵啦

致富3蚊企🉐到

3.1入左5手 3.23賣左 4手

唔知有無可能落返3樓下

最後都係3.24走左，睇下3.1左右執唔執得返

音樂椅

剛剛到左3.2樓下
不過真係唔知聽日開唔開到呢個價

聽日破發就搞笑

富途上返4.4

應該得嘅，聽日半日市，應該都集中炒呢隻

但係另一方面去睇
半日市大家投資意欲唔強
可能啲大戶都唔會做嘢
變相沽盤沉重

所以暗盤買少少玩都ok ，重貨就唔好

已經又再次慢慢陰d落返去
唔通想貼近全日最低位收

ipo真係證券行玩有暗盤好操作好多

3.1入了

你中左ipo, 其實依家都賺好多啦

比起3.8忍到手已經好好

好似9909，會唔會聽日ao 2.5買到

點解我睇牛牛4.x其他 3.x

牛牛俾傻仔買

巴打hold到聽日?

yup，望賺2-3毫已經夠

多大陸傻仔用

暗盤就玩完，cls

覺得好搞笑，佢真係夠膽差唔多最低位收
但都已經高過招股價好撚多
聽日ao好好奇會出咩價

我都3.05買返2手，玩下算

請問富途收幾多

4.38

聽日應該係咁沽
玩黎都哂氣 算撚數

等我掛個2蚊 嚇下班老散

醒唔起今日暗盤
富途頭兩分鐘去到6.X
一手都爭$4000

收市入左兩手

一通最高幾多

牛牛抽到 光速掉貨
補貨去其他

都係ge抽10 中1 都好彩
高追ipo賭錢 feel 要壓制住自己唔好貪心

講真聽日半日市本身氣氛唔太強
個個掛住玩等倒數
得個半日，而且個價已經升左咁撚多
隨時佢開市開2.5-2.8都大把人照食左去，除夕賺返餐四季
內心覺得聽日會大把人一開即沽 希望唔好燈中

冇事嘅，輸極都係幾千

我有印象你高追過唔知邊隻後尾好似蝕
所以有ipo貨既聽日睇位走
都一定有賺

唔出奇，所以唔敢入咁多

Futu 收4.38
大陸佬真係財神爺

貴人成蚊 on9

都話高追啦. 打算分段入. 唔計ipo果一手得幾千.
ipo一手比其他加埋都多

開個富途戶口for抽新股，呃下大陸狗錢，幫補下手足都唔錯

暗盤都沽到咁
聽日一定仲癲 垃圾

開盤價比ipo升100% 邊有可能唔掉

ok，聽日入

睇莊家目標既姐
係估唔到咁快收皮
今次睇錯小小盤

莊家炒股 最緊要乾貨
依家超千幾倍自已都唔夠貨，點炒10倍

巴打入左好多?

我都3蚊有貨，睇下聽日點啦，呢排d半新股都炒得幾癲下

驚閪咩
買得呢隻都係博魯大師100毛姐
買得支那股都咁唔生膽 無guts可以走先
魯大師暗盤得四成添

聽日收市前，無論點我都會賣左先

無啦無啦走鬼啊

隨時變邁克管業二世。

魯大師一百毛暗盤走勢靚好多,無得比

邁克管業蟹左5手，3蚊入
唔知幾時放到

1846
1日輸左12k
得益係自此戒賭lo

魯大師基石又多,又有父幹360, 邊有得比

又變左講基本面🤣

呢隻睇乜鬼基本野
隨時炒得一日下年變毫股

Fat la 我，訓左無睇。今日收唔收到十蚊？

呢隻毫股 2個禮拜內就變梗
我博有無炒位(31,1/2)
呢2日我博佢上8蚊 2.5就走
除淨有賺

晨早無曬大戶啦呢隻
佢上市第一日已經破發收市
你暗盤無走到就仆街

留名等睇沽空機構出手

其實係咪好多抽唔到葡萄既留言唱淡
我就已經好滿意啦絕世好IPO 一隻

全部最高價接

你up 乜呀巴打

點同
你抽到ipo聽日放一定有賺
問題係無貨仲值唔值得追

ipo同 追貨2 個玩法黎
你咁睇好佢，有無補貨

祝佢好運

6.3入已經蝕左一半

掂啦你今舖
今晚早d瞓
迎接美好的明天

掂，呢張圖

我係咪要Del牛牛户口了 炒到咁

聽朝早d起身護盤，得半日市

牛牛戶口用黎抽新股放比大陸狗

6蚊已沽， 賺到就算

6蚊都買既人我都唔知佢地諗咩

聽朝開市想追貨既話應該set幾錢入, 好驚佢一黎就爆升, 入都入唔切

3.8-4 sell 曬24000，尾市再入

孖了3注9922 1M 後加散注後 好難再玩其他

1740及明天投的1745 應高少少 , 無錢都入100 PLAN

無得計

啟明 康寧 保利

正式上市越升越有

一句講晒 收市追唔追

你不如睇下ao點先啦

但呢三隻派貨都唔同派法，唔同玩法喎師兄

華為雲與赤子城科技簽署戰略合作協議，兩家公司強強聯合，形成“大航海戰略聯盟”，共同服務中國出海企業。當前，華為雲與赤子城科技站在同一歷史機遇面前——“一帶一路”下的萬千中小企業出海潮。作為全球化人工智能信息分發平台，赤子城科技面向全球市場打造了由C端APP產品矩陣、B端程序化廣告平台構成的信息分發體系。赤子城科技掌握全球流量，並且有著豐富的運營經驗。對於華為雲來說，與赤子城科技合作形成戰略聯盟，無疑能強化其推進出海業務戰線的能力。

而對於赤子城科技來說，成為華為供應鏈的一員，不僅能夠通過華為觸達更多客戶，提升自己的業績，同時還能獲得華為的品牌背書、技術支持，提升自己的競爭力。這種合作的相輔相成，共同推進企業的快速發展。為科技復興貢獻力量！

係咪玩野推上去

原來唔係岩岩放出黎 琴日放 不過擺明想推上去咁

咁派法 點推...

上面三隻禁正氣 這隻擺明擺來炒

我4.3 放左
我覺得自己好廢

賺成5千幾重想點

收左暗盤先公佈？

no la

勁假價

會唔會連$2都冇

好撚假
一時2蚊
一時4蚊

$1.18
勁假

嚇鳩班大陸仔先

一通得1.43

隻野9點半追唔追得過？

鳩估ao：2.5-2.8

我估3.5樓上啦
唔係輸撚死富途班人

6蚊接左班友點算

多謝支持助養本人基金

呢隻鬼到
究竟會係人踩人定爆上去

2.5 不能再多，睇下有無可能對到盤

上次富途大差價係邊一隻？

赤子城 4.x
人地3.x

30%

大戶係富途用少少買盤做成交，同時輝立大大注沽俾以為值富途價既散戶

勁假

邁克管業都無咁多

好正,2.X-4.X咁彈,食下花生先

2.9 , 已大定，恭喜所有牛牛暗盤玩家扑直

Rip

溝返10手保平安

R.I.P

開市2.9追唔追好

呢隻野隨時變仙股

好彩一股不留

開市向上爆

3.02 開

又上返3蚊

$6.2 放， set 咗兩蚊追貨

追！

咁睇好

All in

比的訊心 開市爆上去

一句講晒 追定唔追

炒唔起la

3.5無難度

$3其實已經升左成倍
唔敢追

想追但又淆底驚人踩人

3.2 對左16.71m

$6.2 係尋日呀，放咗喇

一定會啦，開市拉高就隊返落去

其實只係承接返尋日暗盤收市個位

係牛牛on9 ja

師兄小心
記得你好似有貨

睇定d 唔好急

驚既就真係睇定少少唔好急住衝

升啊屌

上呀 4蚊走

3.8 放哂52000股算 唔敢再賭

衝上四蚊有無可能

3.66

昨日3蚊暗盤搶左2手，3.68走左，執左2千幾，而家食花生mode

3.8阻力位

巴打有貨?

玩完

who knows今日半日市

快到😂

3.48斬埋剩低果3手IPO

即刻直插

招股1.68，升左過倍，你買完變傻仔接火棒定搵到更傻仔既接你火棒？

完

炒完，唔洗諗

無貨 花生mode

次次都係咁，好彩唔貪，晶盤果埋走晒，1.5再接

抽得中其實呢個價都已經係double
孖展左其實都賺番既
無理由升倍幾都唔走啦

3.1入 3.58 走左
夠買新iphone同請四季大餐了

玩撚完 3.6走曬都有幾千

琴日暗盤入
今日放
賺左1000

邊有得炒 咪on9

都升左一倍 仲想炒 咁撚貪心

我都係咁話

依d妖股真係唔敢玩

3.45走lu，有貨巴u 諗u

3.05 入 3.7 走晒

巴打入左重貨? 隻野我唔敢買咁多

6蚊入果位巴打保重火

富途接貨班on9，仲未回本

me2
放完一身輕

尋日3.8入左10手接火棒，3.5止蝕放哂

仲有隻9988啊大家留力

3.49走左，支那人唔畀力

執左3皮野
玩下隻1745

聰明仔玩法：尋日暗盤低位入 今日開市頭五分鐘放然後上返床訓

覺得琴日暗盤3.8忍到手無買已經有賺

洗唔洗咁快淆

咩位放師兄

agger
呢隻已經中出了
要即飛
食住大餐等下隻

就係琴日3.8跌到3.1
All in左3.1 而家汁返兩皮幾 驚左成晚

係 咁就幾千落袋

講到知道暗盤最低位係邊， 最醒一定係係今日競價入，五分鐘放，咁就最穩陣

暗盤收市前一兩分鐘入已經2.9x啦師兄 幾乎全日最低

忍唔到手,要輸錢過年

尋日3.1買 3.4沽
賺左1700蚊 多謝哂

3.44
執左3.5k 滿足lu

咁驚做咩 一陣上5蚊笑撚死你班傻尻

咁依家仲唔all屙

3.75 買左 即跌

賺夠 俾其他人賺下

幾手

我廢，10手 止蝕走左，蝕7000

$3.8 - 9點31分53秒沽左一手IPO
今年抽IPO遊戲完滿結束。

ipo未走 看看可否重演魯大師

我想問下佢本身定價1.68
咁抽中3 蚊走咪都賺1倍
點解話3蚊係成本價

佢地琴晚暗盤入咪3蚊成本價

可能是利息

琴晚暗盤入可能6蚊先係成本價

3手 3分鐘輸3000 快過做雞

升左一倍 仲諗咁多做乜

陣間上5蚊 唔洗咁早走

利申3.4入 未走

同志們加油

叫我？

最後15mins mon實d

賺個玩具🪀玩下算
但求打個和

巴打幾錢入?

開市頭1分鐘發緊夢？
3蚊上到3.3已經要買

得果一手收返埋 手續費都食你10%

屌 我3.81 做雞都唔掂

free falling

直插

應該唔少人尋日忍唔到手3.8入左
佢係呢個價玩左好耐

後手買有錢賺已經要還神

經驗無價

3蚊開始係咁追啦 追到3.7先入到 下次真係用市價入算撚數

來回先6草俾盡

3.81買 3.65放 買個教訓

6蚊位巴打有無上水

重要鞭屍

6.5仲未出聲

好賤

每次輸都話買個經驗 啲經驗好貴

一陣擺明仲有一浸

半日市 無一陣，係就依家

跌一浸定升一浸先

買大細輸錢既經驗究竟有乜用

等睇1145 tumbling DOWN tumbling DOWN

暗盤係點 即係 premarket order ?
一開市部機即自動落 order?

經紀行自己開盤玩
你當係黑市

2019最後一日市都咁 下年香港等收皮啦

3.8 入10手苦主

唔駛估都知手足你用銀行買股票

用ib 得唔得

Ib
點先可以玩暗盤
Sor 9 Ching 我唔太識

下次唔敢買

3.45 入

慢慢等上返去

不如買牛熊

印花稅同ccass fee呢

如果想係證券行開戶應該開邊間好

呢期D人賺太多個心紅左
完全無視晒市場因素
期指又結算完, 大陸又經濟下行
只係識吹奏IPO大賺但最後只係高機率賭大細
但要lose 過d人先會小心

抽IPO risk 唔高ge
高追就真係純賭大細

應該無
淨係聽過富途輝立耀才有

賺$1118
一個交易total $58.99

折合5.3%

總之唔好一通

請問師兄點解

都係6草來回

IPO要把握Timing 同睇熟前晚暗盤走勢
配合埋AO開咩價就知點玩

加上快狠準ge買賣

【成交提醒】成功賣出2000股赤子城科技()，成交價格：5.300，此筆訂單委託已全部成交，2019-12-30 16:18:38。

個server 用薯仔造

富途有冇免費即市報價？
用緊輝立

一通佣金平wor

會登入唔到
之前抽易鑫試過
一通唔岩呢類刺激既股

唔撚使驚

巴打雖然你有你既贏錢心得
但唔知點解我諗起坊間啲六合彩必勝法

好彩無大執一次，唔係雞碎

6蚊巴打保重

打錯：係好耐無大執

係咪得futu 有呢個價

好彩走得快

應該係，原來琴日排我後面果個係你

富途暗盤贏家集中區

係呀，下隻正野應該係九毛九

年頭有無機會再升返

升多次3.3 比我走曬佢

大陸股神

今天天氣不錯

呢d鬼股炒到咁 不過呢輪玩新股有得發圍 有無兄弟有下隻靚野推介

啱丫，用開港版三中三

9922

過肥年

呢啲妖股唔好玩啦

超肥仲要

又似係 買定都好

隻1740新石文化都超額100倍

請教下咩係AO

一般競價盤

開始多新手

大陸拍劇公司應該仆晒街
唔知點解咁爆

At auction order

可惜富途冇95孖
要好似你本身咁有米先玩到

呢隻仲伏過9911，不過隻9922如果第一日升得唔多，可以長揸都得

要用幾多本先抽到

應該好多人都係花生mode睇9911插落黎

抽一手，中左暗盤益大陸仔

富途抽新股真係正

無左IPO免手續費都唔知點算。

証券行自己圍內玩
前提係你用既証券行有玩

以前有做過 promo
keep 10 萬結餘就送
但而家冇做
要比錢買

應該炒幾日既

應該會 keep 住做既

你抽左幾多手

邊位巴打咁睇唔開

多數係富途班大陸狗

富途客服話1月1起冇喎

9919都可以玩下

華盛都係免到2月

1750 手

近期次次西價，只是今次高過輝好多

屌，但富途無95
點都要用輝立

鄭子誠股

應該孖展抽啦，10%本

緊係孖啦

590萬 利息都唔野少

9922巴打有冇孖到

$3.12 :(

4厘借7日 4千5 蚊到

想孖，但呢輪資金要用，今次唔玩住

計埋假期應該有10日
大概$2.2~$2.3 break even

冇人睇好？我自己睇會上5蚊，入乜乜通

下隻繼續
長線依d妖股wfc

yes, 呢輪d新股除左物管同9922可以揸耐d, 其他都係炒下算

呢隻個底得$1.6，向下風險好高

都係$50姐

好快會有返
利申 俾錢就返citi抽

要收錢不了 bye futu

唔用ft仲可以用咩
見到暗盤咁好玩有少少心動

1870有版你睇 雞棚都懶得搭 今日就收割啦

華盛啦，免手術費去到2月29

真係完左免 50

bye futu

futu 無免手續費，應該少d 1手黨抽

睇黎要返去一通。

“由10月28日起，一通將取消新股認購費10元，只代港交所收取5.5元電子認購新股手續費。

按11月4日或之後上市的新股，如果一通客戶的新股認購成功獲派發股票，一通將會代你支付港交所交易費、證監會交易徵費及上述的電子認購新股手續費。

另外，按11月4日或之後上市的新股，一通客戶在一通新股板或新股上市首日沽出經一通認購的新股，一通會在即日回贈該沽出成交單的所有交易收費，包括印花稅、港交所交易費、證監會交易徵費、交收費及系統費。”

你孖到先算，唔駛30秒額滿，浪費時間

一向抽現金。

一通成日冇得孖

同埋孖就繼續富途都得，
孖展一向都要$100.

咁一手黨可以去一通玩
但聽講個暗盤好廢

咁緊係富途好啦， 可以轉售俾強國人。

叫人放個班on9去曬邊?

個盤咁穩，驚西咩，要跌三蚊一早穿咗啦

高登指標 放=買 買=快D走佬幫佢接貨

建議你地依家3.5 大手掃，今日6.8

又黎3蚊

Drop

買啦仲唔買

3蚊左右買，啱啱走咗

話3蚊鐵底個個，溝左貨未
你個低位到

真係彈返

敢買咪抵贏
我就唔會，分分鐘一支大陰燭落2.5

我冇買呢隻啦，玩其他仲好

唔敢渣，盤都唔敢set
睇撚住黎玩

繼續插 2.8

洗倉？

食花生

3蚊入左8000股

聽朝會唔會上返

who knows 3蚊底個brother唔知掃左幾多萬股

會，你仲唔大手買？

2.85

本身已經比招股價升左好撚多
佢唔插返去兩蚊根本唔叫回落
兩蚊以下再諗下入唔入手

派得落黎唔會升得返上去

你見過毛記上得返1.2 ipo無？

其實唔知關唔關事，set左一到$2.99就掛$2.9止賺，點知$2.9一炸就到。應該好多人都睇$3止賺所以一插就斷岸式插

賭大細姐

皮爾收

除非你第一日炒ipo

唔係依d妖股首日爆升後，必然回落去ipo
一期後業績扑直，變毫股

咁我繼續花生友算

比呢隻閪股搞到唔見20% $ 屌佢老母 高追又死 插完再追又死 再插

睇錯曬，垃圾股，2.81止撚咗，輸幾皮

幾皮 因咩事玩到咁大

之前睇5蚊，頂佢升唔起，止蝕走

咁多傻仔送錢比大陸人高位接人地1.8貨

今日中曬伏

呢d新股多數上市首日爆完，之前就回

係度，呢鑊唔知係邊個係on9呢

後悔無用牛牛

新石文化

點解有人咁傻 見人多就追入去
佢有咩資格去到咁高pe
你估佢美團阿里巴巴咩

3蚊鐵底個巴打到底買左幾多手
依家9折溝貨未

都唔知麼9股來的。

已經被大戶和owners沽嗮。等做仙股。

今朝3.5平手走咗 蝕手續費

6蚊巴打

炒過另一隻啦

3.25 in 3.5 out賺番小小

炒番QQ牛仲爽

港交所輪都好爽

而家260啦 太遲 唔敢入 又要挑戰300蚊

隻輪我朝早先入，晏就就賺4成，博埋聽日就閃，極高槓桿

行使價幾多？？？

265.2 不過買左好少

就到價wow
今朝買，食咗八成引伸波幅，其實想博落去應該要換輪啵

博埋聽日388升多野

比你講一講 等我又搵隻輪聽朝試追先

希望聽日388升啦

呢隻水已散？

睇好佢長遠都唔係依家買

依隻唔係概念股來咋咩

擺明投機

隻輪又陣5成

妖股

隻隻新股都會有既長遠撚

插12%

跌多d

3蚊鐵底巴打，依家8折優惠，溝爆佢未

又bin c

倍升細股，最終穿招是常識吧

大莊低撈再炒過

得30M成交

訓咗無睇，升番3蚊未？

建議你繼續訓好D

暗盤5.5入左兩手,依家想跳樓